\section{Opdracht}
	\textbf{Probleemstelling}
<<<<<<< HEAD
	Wanneer er bij het bedrijf Hazeu Orchids een order binnen komt voor verpakte orchideeën in dozen worden bij de productielijn een aantal werknemers geïnstalleerd. Deze werknemers plaatsen trays met orchideeën in kartonnen dozen welke vanaf een kar worden gepakt en in dozen worden geplaatst. Dit werk is eentonig en fysiek zwaar. Vooral de lage positie waarin de trays in de doos worden gepaaltst is ergonomisch slecht.
	\vspace{5mm}
=======
	Hazeu Orchids verpakt zijn orchideeën voor transport in dozen, steeds twee tray's per doos. Deze tray's worden in het huidige proces aangeleverd op een Deense kar, maar dit mag eventueel veranderd worden naar een transportband.\newline
	
	Het in de doos plaatsen van deze tray's gebeurt op dit moment met de hand. Hazeu wil graag een geautomatiseerde oplossing voor dit onderdeel van het inpakproces.\\[0.5cm]
	
	%	Wanneer er bij het bedrijf Hazeu Orchids een order binnen komt voor verpakte orchideeën in dozen worden bij de productielijn een aantal werknemers geïnstalleerd. Deze werknemers plaatsen trays met orchideeën in kartonnen dozen welke vanaf een kar worden gepakt en in dozen worden geplaatst. Dit werk is eentonig en fysiek zwaar. Vooral de lage positie waarin de trays in de doos worden geplaatst is ergonomisch slecht.\\[0.5cm]
	
>>>>>>> 871b731d61027db1ebb7c19a6bfec1d5db0a5942
	
	\textbf{Opdracht omschrijving}
	Het ontwerpen van robot oplossing welke twee gevulde normpack  206, 208 of 209 trays, vanaf lopende transportband, kan verplaatsen in een doos van 60x40x80 cm. Deze dozen zijn vooraf gevouwen en op een transportbaan geplaatst. De dozen worden bij et plaatsen van de trays stilgezet. Bij deze handeling mogen de planten niet worden beschadigd en de doorlooptijd is maximaal 15 seconden per tray.
	
	
\newpage