\section{Projectresultaten}
Het project kan worden opgedeeld in meerdere fases. Bij iedere fase zijn bijbehorende documenten welke moet worden opgeleverd om naar de volgende fase te gaan. \\[0.5cm]

\textbf{Initialisatiefase}\\
Samenwerkingsovereenkomst:
\begin{itemize}
	\item Ondertekend samenwerkingsovereenkomst.
\end{itemize}

Plan van aanpak
\begin{itemize}
	\item Hierin staat vastgesteld hoe, wat en waar de taken worden uitgevoerd de komende projectweken,
	\item Organisatie
	\item I/O diagram
	\item Product breakdown structure,
	\item Return of investment,
	\item Kosten baten.
\end{itemize}

\textbf{Definitiefase}
Het pakket van eisen wordt gecontroleerd op volledigheid en doorgenomen met de klant of bepaald of het einddoel ongewijzigd is.

Programma van eisen:
\begin{itemize}
	\item Een gesprek met de opdrachtgever om duidelijkheid te krijgen over diverse minimale eisen,
	\item Een eisenpakket samengesteld uit eisen en wensen van de opdrachtgever,
	\item Het programma van eisen dient akkoord getekend te worden door de opdrachtgever.
\end{itemize}


\textbf{Voorbereidingsfase}
Het project wordt vervolgt vanaf de voorbereidingsfase. Hier het ontwerp uitgewerkt. Producten aan het einde van deze fase zijn:\\
Elektrisch design:
\begin{itemize}
	\item 3D wiring diagram,
	\item Wiring diagram,
	\item Componentenlijst.
\end{itemize}
Mechanisch design.\\[0.5cm]

\textbf{Realisatiefase} 
In de realisatiefase wordt het prototype geproduceerd. Daarbij behorende producten zijn:
\begin{itemize}
	\item Webartikel
	\item film
\end{itemize}
\newpage
